【準備好打喪屍未】中國上月已啟動新冠病毒疫苗的緊急使用

內地傳媒報道，中國上月已經啟動新冠病毒疫苗的緊急使用。

報道引述國家衛生健康委科技發展中心主任鄭忠偉在中央電視台一個節目中透露，中國在7月22日啟動緊急使用新冠病毒疫苗。

報道指出，根據中國《疫苗管理法》規定，當出現重大公共衛生事件，國家衛健委在一定範圍、一定時限內緊急使用疫苗，目的在醫務人員、防疫人員、邊檢人員及保障城市基本運行人員等特殊人群中，先建立起免疫屏障。

較早前，內地傳媒報道，有內地研發的新冠病毒疫苗專利申請已被授予專利權，目前正進行第三期國際臨床試驗。

未通過臨床就用，分分鐘又搞到病毒變種或者有其他後遺症，各位準備好打喪屍未?

又話零確診，又咁急住用疫苗。

Fake news?

中國有啲咩係真?

放隻武漢病毒到全世界，然後自己再研發疫苗，跟手申請埋專利收你錢打救世界。
中國又贏。

T virus

正吖屌，有得體驗walking d 真實版
一係L4D

前幾日畀巴布亞新幾內亞截住咗嗰幾十個支那引 都話打咗疫苗，所以樣本呈陽性

結果係WWZ

唔得 我要做弩佬

會唔會係中共一早有疫苗
依家等外國研發成功 中共就早人地少少出